SHF拉打特攝綜合POST785 佢地個假終於完啦

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

5月通販

預計
5月20-21

5月25 港魂

8月 5月22 截

9月

12月

1月

兔兔日子 未定

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.7

今年消失人口

笨大

新post 留名

之後唔搶啦 咁難玩

無心搶，唔小心就會中

SHF拉打特攝綜合POST784 輕鬆收件

#291 回覆

[img]
敏b先係世界第一 btw唔識up gif 圖

你走啦 我唔想搞大佢

令和第一擊會有咩呢

或者乜都無

聖戰黎除左霧子medic 仲有敏b!

嘩，依個係有㩒章個個？

有咩我唔知
淨係知會無無無

1001

快左d wo

幾時第一擊

珍藏版先有

兔兔

趙敏同周𦭒若依個真係世界大戰左好耐

上個post唔記得咗搶
帶咗落嚟新post

哦⋯⋯我記得好似好貴下

呢層我無量子...

吹捧呢個咪幾好

全部敏派既見一次負評一次

兔兔上位都幾快

個古裝look 又係型

仲要好大盒.....

海海

留名

明明比人影到你有時光機

決戰

你邊到架

呢套好似依家有蜜瓜劇照

日本人好鐘意㩒章依樣我唔多明白

lm

炒咗了

我都係小說派嚟
唔想加入你地既鬥爭

收集控

咁我照樣負評你啦

早
到

百屌成金

終於擔心完了

重溫琴日嗰集BB
繼續歌頌BB唱歌好好聽

你係純粹支持芷若個樣定係?

留名等片

呢層就

綜藝

唔識剪
我嫌整gif唔夠清

btw 敏b係世界第一呢個係事實 新版 玉腿 性格 樣 樣樣掂

放完假啦 應該就有

會唔會返嚟友情演出

太就load好耐

太清*

樣樣都係啊
屌你細細個又餵你食飯又比無忌搞到老豆都死埋
去到重遇又放你走 又要違背師父命令唔殺佢特登插錯位 到係師父面前發完毒誓都肯同佢結婚 無忌都仲可以為左搵下個義父連婚都唔結跟個八婆走 支持個害人全家再拎明教個名亂殺少林人既八婆就仆街啦
當然演員靚女有加成

用開邊隻整gif

唔識

個畫面好花...

jm9

閪袍

有次行過見人講緊喱啲卡
啲人話笨大最叻加金閃閃
越稀有就有咁多閃加咁多閃落去

的確係

先唔計佢係靈蛇島 正係佢把刀傷張無忌 仲想殺敏b. 已經夠毒 最後仲同青書呢個仆街結埋婚 我敏b佢甘願為一人背棄成個家族 放棄所有野 反而隻芷若正係掛住光大峨嵋仲殺人表妹

佢肯出我肯買 DLC都買

早

始終w漫畫果2張漫畫畫風靚好多

早
興致勃勃的星期一

怒等bs

好多野想駁但算了 唔好破壞拉打生態

哭泣教咗個方法 加油啦

願聞其詳

與女上司發動騎乘位

ems到香港

劣呀

努力

終於到我收好人卡

無撚錯

下轉買三盒怒抽

係咪要學習技能

你咁有錢 成箱黎啦

飛彩50 100你又唔買點對得住月讀

你教我？

最緊要直送
唔想比啲卡舖撚, 抽起哂啲有XX/異畫既先攞出嚟原盒賣

D記召喚

有啡盒

無愛買嚟把撚

柒彩

佢本人應該無問題成日想返黎
問題佢schedule 仲有冇時間同佢事務所放唔放人

不了
懶交收

想騎哭泣

游緊水

加油

你對月讀既愛呢

咁又係

Gay

識食一定係食佢個女上司

增磅了

留名學嘢

好現實
轉睇我Ora啦

買定杯肥仔奶俾佢未？

不了
有肉地先正

你鍾意肥彩

「有男朋友既女
你既對手只有一個
無男朋友既女
你既對手係無限咁多個」
利申 人地教我 而我仲係魔法師

到了到了

佢會自己啪枝架啦

同哭泣學嘢

人人有寫真

你今日飲左未

一杯唔夠喉買定幾杯肥死佢跟住無人爭

天氣未夠熱
曾經放假三個月平均一日一杯結果都係無點肥到

肥仔波

sor無排骨就有

一日一杯有無糖尿

又嚟

無 三個月後返返學發現咁樣唔係好掂依家飲少咗好多了

賢者之石

你不如講粗口算啦

好似記得有個post話飲得多珍珠奶茶/奶茶個口會臭
月讀

其實幾靚仔

話咁快準備放lunch
放個J圖先

糖分令你蛀牙

法爺

英雄祭隻碟準備

無訂既我準備做叫春黨

肥彩：口臭又點閪臭你都奶架啦

劇透

閪臭係好撚正
口臭就唔撚正了

Not allowed to browse 賭博 category

好大機會出埋其他三色唔介意可以等下

o shit

你上女上司上到痴咗線？

Don't be Afraid World is your stage

出左古迦先

鬥環保

你查清楚好啲...

真骨喜迎環保

同metal build一樣環保年

drive gaim line率先跑出環保大戰
exaid緊隨其後

MB6月尾好儲定錢啦

...等義海價

等 都等

HT reissue Thor

輕鬆收件

慶祝吧

態度正確

賽跑比賽不了

撚狗風氣我幾鍾意

比代購同運輸賺都好過益炒家

但佢又無講實話請
佢話做assessment
好婉轉

...我對代購形象都係一般般

有機會都gogo

國巴加油

好想go
一諗到十年唔使搵工

仁叔app都話配送中 standard都比想像中快啵

四日到 紅日另計

講到成9日至十幾日

好簡單 預計果部分永遠都預遲....

EG 玩具構想

其實好多運輸都鐘意預多 實無死

早咗無人屌....

還好啦我用果間
食水唔算深

無所謂 最緊要有方法

其實可以唔使四重加密未

其實都可以5月6已經可以 羅素兄弟定既

其實見導演都話可以...
不過我純粹謹慎起見啫

龍騎啲價高少少 其他就..

新po留名
終於攞左碟

好正

嘩

預巴你買咩版

通常咋

你都係重睇吧啦

怕你呀

預咗㗎啦
半賣半送咁

老細又早收去睇？

射波去

btw
3個鐘咁撚長
仲要再比錢
重睇不了

老細：今次睇imax

諗住睇4D

有電話了 有野玩了

有件收了

好心急啊

人生有幾多個十年

3碟嗰款?

今個月得隻ssss gridman dx撚，仲要等到月尾

係呀
因為我掉盒 費事買咁貴

收件了

我得隻永夢咋

人人有新野玩

mafex 初號機

黑蘭斯only

一次4隻 好爽

我仲等緊DHL既sms, 然後我再轉佢去7仔

抵玩

NEO DRIVER幾時出貨啊

其實唔洗等sms..

252525

陳豪，MK50

近睇展品無想像咁正

我都係等緊隻ssss gridman dx

點跟

好在唔中...

系列一入

更花...

pass咗

第一次唔識
一陣研究下先

好眼訓,收工未

食完飯 就好繼續啦

都係eg 加diva 姐

kiva

其實有無人訂kiva部車.....？

我

btw 我fd 㩒到兩隻kiva 阿美真係俾兩隻佢

加一 第一次買車

....呢層就無謂講....

有車車玩

呢啲野你同單眼佬知好啦

訂左小提琴

反而想問點解你會咁問

一日未收到隻K我都唔會訂住

純粹好奇

你地真係想要部車定為張安樂椅

....物流佬唔會玩野嘅

全部

有冇人有買antman我個隻兩邊膝頭甲都寫住R

有無分別先？

之前諗左好耐訂唔訂隻斬月行過孤見佢仲未截即刻訂

魂限基本上未到最後一星期都唔會截嘅

我諗

多唔多人

啲牌仔有無轉

應該冇 我都係因為佢甩出黎先發覺到

爆爆爆

有
但係成面墨屎見到唔想開

諗左好耐訂唔訂咁有緣行過有得訂就搞掂埋佢唔訂12月先後悔就仆街

吓

又變咗Kikai

咁就得啦..

頭盔頭幾靚 人樣都ok既

個進度好似落後咗大家少少

無訂....

無愛

遲d 搵野痴痴佢 驚又甩出黎

我直頭車尾燈都見唔到

唔多，冇轉

竟然

我都嚇親 可惜唔靚，唔係既話同佢吹下水

鬼婆：oh japanese samurai amazing

地板精靈 多謝老細

如果我見到poppy揀
我一定同佢吹水

地板精靈太恐怖了

佢係真係識個隻，攞住密瓜真話普通密瓜型d。
跟住攞住隻Kachidoki問個 fd係咪overlord，睇多陣先話原來係kachidoki。
佢個fd攞住一堆塑膠垃圾rider watch

我E哥粒USB都飛走左,由鳩佢

睇完marvel唔夠喉轉台睇拉打

之前撚隻drive差啲就無左架車

隨時有衣魚係粒件隔離等緊你

我而家都好驚櫃入面啲啡盒已經滋生大量衣魚

衣魚唔食膠架

有一次真係
彈左落地下隔離有隻,嚇撚到我

撳撚死佢

幾硬

為屋企空間可持續發展 有無人連PS4碟盒都掉埋

冇

使用大力金剛指嘅時間

衰咩

又學到新野

我隻Kiva到香港喇

我信架 踏單車都可以破處

metoo

衰少玩fb
被迫害

坐車都可以震爛

難得港魂咁有效率

仁叔直送 有電話到有件收

Ht日日都咁多人排 幾時先去得訂

買貼紙了

滑嘟嘟

....精神上支持

滑嘟嘟就不了

懶得自制 上馬雲搵下先

有啲嘢要俾人賺嘅

幾可愛

我隻diva都係香港倉等送去7仔

等郵差叔叔撳鐘仔

.....
希望你一陣無手軟

咁都講得出

瘋狂奶木板

泊巴想訂邊隻吖

上fb幾時都有野學

巨腸

唔怪得又再印多轉

白麻鹹書

白石我淨係諗到個單親媽媽既奮鬥故事

邊位巴打買一箱

頭先去過信和無乜人排緊上20樓

要訂好依幾日去

11號雷神rerun, 同埋星期五應該又有野開

諗左幾耐先諗到依個理由

25度再版 17年賣到宜家都仲賣緊
可以賣到36萬本 係咩料了

可能真心呢

可能係Jedi巴

港魂都係放足咁多日

仁叔直送外地個啲好似唔計落去銷量到
出貨都叫計嘅

第一本喳 有錢買一箱不如食黃牛睇con

真係好勁
17年寫真銷量第一
18年淨係再販都入全年前十

dhl幫我hold住本po hold到應該星期四先做嘢

箱入月尾隻碟

Rerun加開新 排到落地下

今年花花個本係咪無乜增長定點

まいやん

信和好似今日有班大媽排thor

無理由

中伏

跳跳虎排HT未

今朝見人話排到13樓既

盲沖

隻thor玩緊喇

哪知佢勞動節前又黎到香港又唔派貨
定關仁叔自動幫我將張訂單啲嘢分開咗寄兩轉先咁

隔離d留言9成係膠

笑死

收工時間又要淪陷

冇睇隔離 追唔切
我睇fb grp講咋 唔知真假

花花果本都過左30萬出貨量喇
宜家咩走勢就無理了

佢係最快破30萬，仲癲過白石

花花一刷就買左啦
sony fatfat了

無乜加印消息呢兩本都係鹹書

無理由 我月頭隻CD都到咗

海關拎咗去J啦一定

應該18樓左右姐

HT個職員玩即場打電話，打得通先俾訂

麻衣果本痴線咖

眼訓到痴線

有睇呢個post 撚大媽

星期一咋

今日戰意高昂

買左無開
花花果本睇到個個member 嘩嘩聲

肥秋fatfat

我屌啊

退貨換貨

青筋波

同意

留名跟進

有條撚 仲未有食玩無無
幫襯咗四川了

舊個本無咁勁

你班友

....
明天請早掛

花花唔應該行呢d路線ga 屌
btw買左

第一本同style book都冇乜野睇
white graph果本影得幾好

依排唯有用住伯母電話先無辦法，太多大媽同賓賓來訂

到時zio車車出左貨 唔知有無人出劍槍複件
馬雲

如果two真係無俾果把劍就有機會

two應該得大劍

上次我都影咗幾張雞排妹俾大家睇，白麻嗰位巴打好心post幾張ok？

用J圖換J圖

當係平時睇唔到既一面
不過我都覺唔洗咁咸濕

一日未落實就無謂諗

雖然預佢閪穩陣

J圖交易區

桐山蓮同白麻拍劇

有
已經有人預告會做

但手型.....
有已經好好 好似build咁

唔咸, 好健康

拿，呢位巴打就做到嘢喇

呢位巴打都做得非常之好

大家應該好好學習

街頭dating個d我覺得好正

呢套泳衣有乜可能得4張相, 個攝影師肯定收埋黎自己J

不如俾link你成本自己down

花花啲貨都係同一個人影

支持老正....
路過

少布果幾十頁入曬落手機

佢話覆埋手型 不過暫時見都係話做白件多

所以我無擺link出黎

有得自己油好過無 平d

睇住啊

我訂左車了

所以我先買返本

睇幾張我滿足㗎啦

支持正版

shf zio條頸好L短

白麻同花花個兩本太激所以仲係未買
買咗其他

笨大出品
求求撚其

woz好似更短

想問吓而家堆Marvel SHF咩價位?
想買隻Cap玩吓，但原來每一個版本d gimmick都唔同
AOU版可以換眼換表情
CW版有除咗頭盔嘅頭
IW版有鬍鬚頭但無盾
嚟緊月尾果隻乜Q都無得個盾

有頭換

白花先係best match
畢哂就唔睇了

睇得出

冇訂到而家3缺1

等真骨.......

geiz無買 買zio係比8月neo dcd打既道具

搭下單滑嘟嘟條頸都好短,想搵有冇ball joint賣

加長..

係喎

我想要先買 就算預計會火箭但無性趣都係唔會買

美空月曆圖求交換

仲有堀堀同阿鳥

唔準講至屙shf有問題
至屙是絕對的

斬手喇 唔買喇發現自己買到上晒癮

斬手無意思架 心癮難耐
留返隻手搵多啲錢好過啦

無錯! 是絕對有問題

哦 係咩

你有咩問題
我一個人

好多問題呀
好多舖頭話cut訂/單嘅

自己日雅呀美禁制咪得

新手學野
終於唔洗跑啦

RIP

同意無野取代到玩玩具既快樂

當早啲玩囉
講真上完endgame先追舊嘢都笨柒啦, 記得未上戲3月嗰陣雷神仲係2千, 熱潮殺到點會唔炒炒佢, 隻雷神infinity war版嚟架喎, 真係要睇埋endgame先痕咩
何況rerun喱啲無得估既

白七雀

好多新手交學費

始終拎玩具來炒既都係on9

絕對支持rerun，人人肯排就有得玩，好公平

Avg3 mvp都唔訂

係呀
明天囉

跟足規矩

如果頭文字D對白塞入復仇者4會點？

又痴咗邊條筋

靜咗係時候睇下痴線佬post

笑到仆街

痴女/痴漢呢到有幾個你啱唔啱

頭D啲對白真係無得輸

都無出現..

興奮嘛

又落雨
衝返去撚地獄兄弟尋晚影得少少相

呢二隻成日想開封 都無咗回事

你除咗dcd同派膠兄弟仲有咩未開封

好似無了

dcd 排緊8月開

諗住9月一次過...

傾完唔請就好笑

道具矮王加廢老加安老椅

瘋狂做愛吧 傻橙 蕉爺

到時就明

極

插

等新圖

精神上支持

水份高
覺得你鳩up當秘笈然後reject

好波

聞說再販

係 再販

買SHF炒價不如訂呢隻

...頭啖湯嘛

一次過啦

未睇
冇乜巨愛

加油啦

你都今日先排？

....仲唔睇...？

冇巨愛但去左狗衝訂玩具

85啫
巨腸就不嬲例牌訂

我今日先得閒，都係為巨腸，週末又開雷神廢事迫上加迫

我都係
雷神無興趣 唔去迫了

巨腸TONY必入

唉心大心細輸書生

85加隊長啦

即場賣屎忽

上廿樓磅水未？

瘋狂吹奏

吹奏咗成個月了仲唔衝上去

木場

唔好迫我

沖動是魔鬼

怕你睇完戲先嚟後悔無訂到又排多轉

真心建議85同隊長訂左先，85真係唔啱咪放張單佢

千6
又幾抵
隻shf 都差唔多成千

我都驚
好彩最少有隻shf 頂住

whatever it takes

咁衝未

睇到個靚女死咗

冷靜思考中

而家冇咩唔駛排

有啊
真骨
排你都未必買到

咁又真係好過真骨

今次當最少多左3成order
訂又收貴左
Howard第一轉cash flow都夠洗到下年派貨

膠紙/貼紙開左仲當全新賣真係on99

見慣...

我平時買開嗰啲全新連盒都無架

全新冇盒 圖中所見所得 配件唔齊
包塵

DED碌槍明天截

包唔包手汗先

放心 我呢啲專業既戴開手套

我準備好玩新卡了

btw佢好似無乜戲分

都唔夠人打 廢事成日走出嚟
最緊要攞走本書

笨大：揾佢出一出場出真骨之嘛

笨大個模就嚟擺到生銹

素體個模未啊
趕緊8月10月出貨
係啲甲要出新模之嘛

...又8月開始近了

8月又係一個好熱鬧嘅月份
伸手一問
訂唔到OOO點算

瞓街

爭凳仔

kiva我要瞓街先買到

高價收定啡盒做枕頭

50蚊一個

仆街交稅連預繳 兩萬六
要不是75免稅真係訓得街

需要契弟嘛

尋晚先掉完一堆啡盒 $50一個 蝕死了

紙皮箱幾錢個
要打地鋪同要張被

米國巴打

岩啦
我而家真係要訓紙皮箱

50蚊買一送一

難怪國巴成日打J
一夜之間多咁細佬

new spider-man trailer 開始玩bug了

米國你都要訓街嘅咁我地嘅啲應該生存唔到

要一

次次一講排隊我就諗起銀魂排隊買Owee
喺條龍中間紮營整芝士火鍋同人換飛，隊尾換到隊頭

一箱豬屎麵換頭位

同蝻蛇頭交易先確保到

包唔包黑色大肉腸

This is

Iron spider可以炒起喇

頂更咋

剛剛睇咗

下一隻rerun應該係佢

連HT都發現再販更好揾嘅時候

預巴食咗藥未？

食咗過期安眠藥

不停返炒

多謝馬雲

買左ROBOT魂隻京寶梵，生平第一亦應該最後一隻蘿蔔魂

點解 條路仲好長

我本身對呢隻設計情有獨鍾，其他無感覺

岩岩老豆睇tvb
見到個芷若幾正認得佢有同熱巴做一千零一夜

偉大龍真係真主角最可有可無既機種

獨眼仔

契爺

但係呢個最可有可無出左1~2集就冇人記得連真主角外傳都冇得出場嘅外型反宜最岩我口味

會興奮到扯旗

初始FORM色調正啲

環保

不要再說初始了

唔洗

有冇巴打知Figure Rise隻Faiz
條腰可以點改短

我都無入偉大龍

長得滯

正

真係幾正

W再販左好多次喇

太經典

之前係日本爭扎左好耐最後無買到4700 YEN好平, 但一來無位, 二來唔想再掂ROBOT魂 LINE

明明偉大龍先係佢最開外掛既象徵比人抽走晒D粒子都可以無中生有爆返出黎

遲早跌價你可能會身痕

我上年清櫃放METAL BUILD果陣先掉晒十幾隻OO系列既ROBOT魂

俾熔岩搶哂風頭

我第一次入咋,唔係高達迷,不過KAMPFER造型正
我見ROBOT魂隻隻都差唔多跌價

張2080Ti終於整好拎得

ANIME系列係正既隻隻都多配件玩

GP02A都好正,8月

我撐你啊呢次
芷若世界第一 同nico一樣

訂左GP01同02
等佢出齊成個GP系列

HT食住條水再販,笨大都唔做野

sh....

太高啦，想同SHF比例夾返

啲扭蛋我仲爭隻W CJ普form就齊, 仲未搵到

CJ我都冇

qu…

好多塵

hyper muteki

懶得搞

邊到仲有得訂85

cut單，到時跑現貨啦

到時你要紮營

突然想追隻iron man mk46玩 但而家都唔知邊度會有得買

深夜留名

模型夾真骨高度啵

今晚終於到我收件

可能

腦魔衫

早尋日終於拎左mk45 有陣日本香味

搞咩咁遲？

集連埋hazard

有無拎入廁所劣J

幾時派貨？

下個月

早
要杯鮮奶

想飲啡

唔飲得

大佬早晨！

四川老闆早晨！

洗唔洗細佬幫你買早餐

想你請我去做part time多d

早今日好涼

索左幾野個盒

早
涼啲好

劣盒點跟

搵咁多仲要返part time 咁搏

Yo

搵錢交稅

why not both

劣盒最高境界

早
希望今晚放工有得玩Kiva

買古迦漫畫先

正呀

手巾仔

可以出眼鏡

音效好正

其實唔難

個造型

一聽到Woz待機音就唔知點解好想match埋KFC舞

琴晚返到屋企，一用WiFi 就喺依度search圖

點知發現大量好圖

馬上爬文

計畫通

個介子

出埋介指

哪有

創新嘛

佢套劇集定咗時間線好似

早呀

可以用咩途經睇 除下載

唔記得拎滑嘟嘟

好似話係Disney+19年新出

支持好圖分享

泊巴早

快啲接佢返去開戰

早啊大勇
琴晚訂左85同巨腸了

Disney 收返曬 Netflix d Marvel 劇
睇來要兩邊都睇了

過幾日先睇，可以撚住睇

得閒研究研究

搞到咁複雜

排得耐唔耐？

隔離屌緊6:30am 希慎已經一大班蝻

唔知PS4有無得睇

家庭電視個市場大，Disney 同 Apple 都叉隻腳埋來

一定有，佢哋一定整到好方便你睇

唔會好似TVB 有個19盒

大台係咁

好呀

PS4另一用途

方便師奶

PS4 都幾㩒玩十幾年

一部機有哂咁多野玩
PS4打手

玩多幾年就5了

其實仲有ABC ,神盾特工算最長命

無野玩中
拎咗去睇片

到時又會一堆問題問時光機
係咪好快出ps5 pro? PS5 slim?
Ps4會唔會減價？
會唔會好快再出ps6

冇玩好耐

到時先算

依家都周不時有人問仲買唔買PS4好

其實iw果堆真係玩家的話, 舊年一早訂曬喇

等5

有好多睇完戲新入坑，出rerun 係好事

認同
上年冇興趣冇訂 而家再販都唔會訂

新手啱啱入坑追舊嘢

搞笑

係，如果笨大出真骨rerun........

可能都係買唔到

佢啲玩具跌到半價

估唔到howard算幾有良心
endgame最後一年avengers咁爆都幾落力打擊炒家

令和第一擊

主角搞笑行唔通....

算係咁了雷神炒到3100，rerun 完插到2000

求rerun

雖然我想要既已經齊

啲舖一撚定話開訂限一
又搵啲打手上group講咩小道消息 cut單 乜乜柒柒
聽嚟聽去都係嗰幾句

我想學下新嘢, 喱啲都學哂了

請出招

上fb 群魔亂舞

其實睇佢infinity war啲出貨吱牙膏咁吱
出幾個鐘單既貨又有, 爭一日/半日單都可以爭一個月攞貨
其實佢係咪真係出得切endgame嗰堆仲咁得閒返轉頭rerun infinity war

收訂咋
收完訂 endgame播完
到2020 2021 邊個識你？
慢慢唧比你 你都冇得炸型

HT 個邊好睇d，好多理論依據支持

有種水著dvd feel

有啲後悔 嗰陣Kabuto再販
我有初版無入多隻新既
入隻新既可以掉咗舊嗰隻佢

大量交投

但零交收

rerun 2020 Q2....

係囉 想知邊集

咁又係拖下先
反正佢講出貨嗰個時間只適用於首日(頭幾個鐘)既單

排500 算了

如果有rerun, 一定入多兩隻普紅粗玩

喱條友有排鞭了恭喜

留一個笑哈哈比你

隻Joker 1:4 等左差不多兩年，點知派首日半個鐘

好彩我有份

睇左我4分鐘

通販除咗A哥應該大把人gogogo

大量假account 排價排到接近原價

次日11am, 雷神rerun

琴日先訂85 遲過首日成個月
預左比個孫去拎

A哥又回到熟悉的位置，$199

要幾點起身先可以首日半個鐘

我琴日訂85 佢都話2020 q1

85真係有排

有人聽到20F d大媽來回訂左8次

留名跟進
呢啲炒家想strong hold貨既口吻 一係就自玩但睇住個市升攞優越感

Dc好慘
比iw eg拎足兩年彩 唔得閒整dc啲野

我都係上星期五先去
直入廿樓輕鬆訂 已經講咗2021Q1

無女何來有孫博自己長命啲算

射波，7點去排對joker 有愛

但大貨非常失望

早瞓過龍

入黎改黃色藍色

可以雙入了 兩個頭

早呀
瞓多陣就明天了

個個都想炒，睇佢坐住就開心

其實都開左成個月
而家ht出貨極慢 又成日rerun炒款打擊炒家
啲人仲夠膽死訂咁多隻

JL 出得超慢

Joker

慘，大家咁話

水行俠

今個星期要返足5日好攰呀

無命何來有女？

好精神

奴性

精神病嘅一種

依套好好睇

W個part

鬼上身

通販暴動都似

窮鬼上身

普通炊form預左係通販

9成9通販

長期糧尾

其實今個月好輕鬆

無動力返工

無記錯 普通form全部通販
出既話要努力f5

過左個風潮就無人理架啦

有人真係當磚嘅話...

我好似有兩隻

社長armour 同比達

仲有追Neo Driver....

的確....可能過左半個令和都未出

社長下個月喎

咁又真係好輕鬆

呢個月可以瞓身係另一條戰線

等埋肥仔就完了

之後應該到動漫節先有新野

瘋狂五月 加油

無敵呢 坦坦呢

無無得暗示

唔好催啲女工做野啦

出坦坦先都好

大媽趕緊end game

得兔兔又好似差咁d野咁

冇得撚lv2都俾我撚下無無啦

重睇完tv一次 決定唔買Faiz了

很好 少個人搶

通販果啲整得7788

係整磚限

多咗班面書人士同你爭直送

鬼叫炒孤墮落

一切隨緣
方法總比困難多

間間都墮落 炒孤特撚別衰格
五月最良心 有貨比訂客
我會瘋狂搵佢訂嘢

比少少甜頭就變良心鋪

五月

不了

係呀大不了退訂姐 唔會呃埋訂金既
推薦新手試試佢同尋仇

有阿媽幫手收Kiva真好

瘋狂玩弄

試埋Kuga 頑童

齊齊訂嘢

劇場版技安症狀

yo

希望啲新手新入坑比次機會五月啦

網賺新樂趣

全新 開盒check件

再無清泉
Fb carousell ami amazon 全部都變哂炒家樂園
有時唔想做炒家 良心價放隻玩具出去咪又係比炒狗買黎再炒返出去

呢排寧願唔放野算 好心都唔會做到好事

呢年多咗班人

多左班炒狗做臭哂個市

咩價都有人接 無計

四眼仔都......

A哥都上到350既時候就知個個盲搶了

終於個價浮返上嚟

反而而家咁樣無咁有衝勁
上年周圍搵靚價追舊價仲有心機過而家下下鬥食炒

希望笨大可以好似ht咁突然再販炒款
撚炒狗

追舊野

你啲火過咗啦

上年就真係可以慢慢睇，尋下寶，等到靚價先買

依加咩價都一堆人要要要要後要

我都成日追舊嘢
以前係有心機啲 因為你知仲有可能追
依家? 屌佢老母 望到個價就知可以放棄 仲邊有心機

求rerun

一堆靚價追舊野先有火
希望過左時王個市會正常返

依加d價真係睇下笑下算

等啲人砌好拼圖 呃完like就放返出嚟

真骨Ultimate kuuga

無錯，唔好話想搵舊野
無價值既 無人放
有價值既 一堆人狗衝哂

無慾無求中

睇住啲火箭價 仲有人爭住秒

現實中既你

全中 食下花生等時王過左再算

砌完牆就放仲有水位賺添

提多次
DED 碌槍今日截

好彩算上左岸想買既都買左

可能就係"撚完仲有水位賺"
先會咁多人唔介意高追
不過算啦 努力工作做愛算

四眼仔都$800

隻隻成900 1000咁入
唔原價放返出去咪好蝕？
到時有價就睇有冇市

呢隻再販又要箱入

+1
淨係睇下有冇新野訂 食下花生

隔岸觀火

以前成日講話炒乜鬼 每隻得先百幾二百 好似社長叫好啲就4 500水位
到今年 想搵隻炒少過200都難

打卡個d唔知咩心態

上年有人Hyper Kabuto 左右腳唔同就問係咪中sad
今年就有人Kiva 隻開翼腳後面有紋又問係咪中sad

DCD 二手都1300

入多兩隻

我都係 好彩無上年咁有火追舊野
可惜今年早左退坑放野 遲多兩個月就賺返幾餐老麥都好

花生日日有

新既靠自己希望可以長期觀火

呢啲真係夠經典 鞭多幾年都唔厭
成900買隻玩具 連係點既樣都未知

啲人無跟開炒價當市價，仲要秒晒，有咩計

咦 乜真骨咁細盒既 我以為hottoys咁大盒

入坑及時

我見有人放HT入Build

放Spider-Man $2800 入得隻 Build 連車+ CrossZ + 可樂 + 熔岩

二手市場熾熱

少少運費當買花生

反而我而家有啲想放build...

放啦 襯有人記得

好撚抵開始明白你了

幾好玩

1000

999

998

997

如果無愛，喺依個時候放就最好

親有電視，電影，DVD 仲有少少身影

1001完！